公屋白表綠置首置盤全部無我份

但又唔夠錢靠自己買d細到仆街既私樓

小弟不材，仲痴緊屋企人住羅便臣道

扮病上公屋好難

認真討論，都唔知點算，扮咩病，過哂單入息上限

單人公屋係留晒比白卡/老人，唔過入息都要等20年

有無條生路俾下我呢d夾心階層

同我一樣， 福利野自己基本上都無份，
所以洗乾淨屋企人d名，
由佢地負責食盡。

你住羅便臣道喎 大佬

你真係好幸福呀
日日講
知你老豆老母離婚 每人一張綠表 比你買居屋啦
全連登都知啦
正一on9仔

居屋過入息 又冇綠表
得首置叫可以 但首置盤好少
同埋都好快過埋首置入息
儲幾年錢又只夠買4.5m樓下

切左未？

我首置盤都過埋入息呀
屌你

2019年12月呀
死傻鳩

其實4萬當你月儲2萬 3年係比倒1成按
問題係4.5m樓下d盤太閪

肉酸左少少

佢都肉鳩酸啦
是撚但

我搵5-6萬
其實同一個無收入既人 一齊申請 得唔得？

得， meet 到佢個家庭申請個定義咪得，
是但搵個無關係嘅人就唔得。

居屋都唔易抽 同埋2人家庭月入係5.5萬
如果有老人家連埋抽會易少少 (好似係)
或者可以諗下白居二

雖然撚狗哥你係置業post到出哂名，但果度係我屋企人，我無咁叻

一樣，點搞好，有無咩大計？

我選擇左唔買囉
私樓太貴唔值得買
可能住慣公屋 又唔洗供樓交租
你要我無啦啦比一球野 再每個月供返2-3萬比銀行
我真係唔撚制
唯有繼續住公屋 反正都係咁住
睇你要 生活質素 定 住屋質素
當我月入5皮 供樓供2皮 得返3皮用
如果唔供樓 住屋企 一個月有5皮用
睇你點睇
我就寧願有5皮野洗

面皮厚到
抵你一世窮撚

搵得多撚過你啦 傻閪

未結婚就係
如果結婚生仔就唔到你唔諗
而家有五皮慢慢搵d投資增值下先

今年有咩野值得投資？
揸現金等機會好過啦

係差份首期啫

有首期都供鳩死啦
你買400萬個D要幾錢姐 50-60萬
但垃圾黎 又細 又遠 又舊
買黎把鬼

如果屋企人有公屋， 假如我白表申請左居屋
係咪我除名就得？ 咁屋企人駛唔駛搬細屋住

睇下你除名後 屋企人有幾人囉
好似有機會架
不過業主過65歲/有長期病患 一般唔會搞你

如果你單人抽,咁你抽到就你除名就就
使唔使搬就睇你間屋幾大,幾多人住
如果屋企有老人家都唔會叫你大搬細既

就係結婚先煩，雖然我覺得靠屋企人會上到車，但我唔想俾人知我買左樓呀 （老豆實周圍唱），佢地以為我搵萬尾兩萬

搞笑咩大佬
你係咪獨仔？
幾歲呀 諗結婚

關咩事你估我1822咩，差唔多啦，
連首置都過左入息呢下真係灰撚左

獨仔既話都係留比你
咪由鳩佢唱
點知你係咪2223歲又話想結婚個D on9
你家住羅便臣道 都係有貨之人啦
不過你十成九都係假膠架啦
我志在撚下狗

我唔知第一次聽

我都係咁諗 月月6皮幾 9 fing fing好開心
但係最後要plan結婚 就上咗賊船

連燈仔真係有錢
係咪都過入息

師兄咁睇唔開呀

坦白講 依家真係易搵錢左好多

去到結婚大啲你就明 始終結婚無理由唔比果家個女仔 外父外母朋友點都有啲說話 就算租都係每個月要比舊錢出去 如果每個月差唔多長遠用咁不如買啦

笑死

一如以往， 意料之內嘅回覆。
聯儲局2018年9月同12月加左2次0.25％，
請問黎緊仲會唔會連續加多10次0.25％？？

你就假膠，獨唔獨仔唔關事
我28啦準備結婚，但唔想問佢借，關係唔好

仲吹水刷存在感
變皮啦你

公開的秘密？

唔單係生活質素同 住屋質素

你同你講住公屋，就有面子 因素

Yes
佢好自豪架

將你屋企間羅便臣道賣左咁就夠啦